有咩方法自殺保證無痛？

食安眠好似係其中一個方法 但係成日聽到話如果唔死得會好慘 咁其實可以加其他野一齊食就包死得又無痛？

老死

免費去泰國旅行

閉氣

自然老死

墮性氣體

依家d安眠藥其實冇咁易死 (好似係)

千萬唔好食安眠藥同燒炭一齊做

希望大家珍惜生命

od死

打丁死

扯斷頸椎？

例如係個昏迷/麻醉嘅情況下斷